其實隻死唔斷氣既丹麥浚龍如果肯剩係掉錢自己完全摺埋就真係幫到香港娛樂圈喇

歌又唔係你作，拍戲又要借刀，又要搶住唱搶住演頂住晒d位唔俾d有能力或者靚仔過你既人做返，咁咪又係即係死唔斷氣自己捧自己？囉！

係正人君子既就唔該讓返d歌同d戲俾d有能力既人，唔好剩係靠請打手自推，請左超過十年都冇效就要知醜放棄啦，面係人地俾既，假呢就？

跳唱唔得，扮潮人唔掂，搵埋前AV女優幫你做新聞又推唔到你高半格，扮導演借刀拍戲又扶你唔上，搵埋謝安琪幫你你又冇料到(咁你把聲係肉酸丫麻，你夠膽唱多幾句咩？你自己都知衰啦)，又話搞咩三步曲又係得你果d打手係度吹，唔好霸住d歌啦，放俾其他人效果一定好過你十倍
如果你寫本自傳講你近十幾年既事蹟就係得呢d醜事，四個字形容晒，失敗 敗家
有冇人同你講過你唔單只醜樣同唱歌冇聲，最大問題係你個樣好悶呀

反映返俾你老細聽啦各位狗公
你連自己要係演藝圈應該行條咩路玩咩形象都唔知，又玩錯晒，咪好似今日咁撚柒樣囉

廿個渣？你得？

以為講緊丹麥

佢柒？咁你應該屎都不如

老豆有錢吹咩

你都幾憎佢吓

話人借刀又冇證據
清水崇都一早澄清講左殭屍佢只係顧問身份
係呀佢係有水喉啡住
但唔代表佢冇creative
大把人有老豆射住啦，你唔睇下啲富豪二世祖
佢地攪到啲咩出黎
上年The Album攪到有聲有色，古仔都同佢客串
講真係咪真係個個都俾面佢老豆呀
出名唔好脾氣既盧海鵬都同佢夾到
連鮑姐都話Juno係一個好導演
我諗唔到仲有咩理由扼殺佢囉
我親身去過佢啲分享會，係唔係借刀真係會聽得出

好多人都憎佢，冇爆響口姐

好多人=樓主自己一個 冇爆響口姐

唯一對佢改觀既藝人

利申80後唔明佢點解上到神枱
見證住雪雪雪邪不能勝正，就會好L憎佢
靠錢砌出黎既垃圾

最衰都係丹麥，以後唔食佢d曲奇

唔識打麥字

其實佢咁有錢點解唔搵人教佢？

有錢捧下啲女明星屌下閪咪算囉 死捧自己唔知為乜

佢幾時有捧自己
捧自己叫偶像派
依家個個迷既都係佢D作品
冇一首係佢自己擔正
個個迷都係背後既故事
好心睇野睇深入D啦大佬
個個有錢都為屌閪而活咩

佢唔係屋企有錢既話而家只會係一個奇形怪狀既垃圾，阿嬌都廢事理佢都知佢on9

呢條友係雙登仔先咁鍾意，可能大家都係咁奇形怪狀

啲位佢自己課金開架喎
唔課金個位就唔存在 唔會跌左落第二個到

自己出錢比自己出歌關你撚事咩

我吊佢又關你撚事咩？你係打手呀？

同一樣錢，同一個故事
你試下俾王晶拍
睇佢會拍D乜撚野出黎
品味唔係用錢買得到

好心你唔識野咪學人亂講啦，仲要連邏輯都錯埋

有錢仔鐘意威鐘意出風頭嘛
算啦，冇呢啲有錢冇掟使嘅傻人
香港樂壇同影壇咪更悶

撐樓主，喺兒登批評Juno只會狂收負評

發現以前係高登俾人狂負皮既藝人，好多都可以係連登上返神台
笑波子同坤哥離平反之路真係不遠了